遊戲界地震 大陸驚停服一日引發遊戲言論自由問題 台灣代理企硬遊戲停服

好撚型 respect

推

台仔好有骨氣
反觀

respect
為左保衛言論自由
生意都可以唔做

賺都唔撚賺你
426單機吧

嚟緊地震了 留名有幾多公司企硬 幾多公司跪
全入清算list

好的，中國武漢肺炎

台狗 : 正 改名重開 重新課金 xxx 禮包已預備

台仔企硬 好型

個代理仲有咩驚？
想課金撐一撐

推下先

大家可唔可以在全球d game server 挑釁中國

用盡方法宣傳港獨
落港獨ad

呢d咪就係風骨

點解沒人提呢件事既 劍俠情緣3 Online因為沒停服 所以要終止營運

RESPECT

網銀

以後網銀我大佬

《劍俠情緣 叁 停止營運事件說明》

型

型到呢 香港班毒撚幾時可以有返小小骨氣
做返個打機手足 而唔係毒撚

根本唔洗挑釁，班支那賤畜會主動走入黎外服嘈架

咪用埋啲垃圾支那表情包喇唔該

有冇下一隻驚可以成為戰場
無限搞大

幅圖好似係台灣人整

中國武肺 願快支爆

有骨氣

respect

遊戲可以代理、自由不行

因為當年還願單野已經令好多玩家唔順支那氣

好有骨氣

好的 中國武漢肺炎

有得諗

你要挑釁 佢先會嘈.....

周圍滲China Virus 已經好有用

我既夢想係香港所有企業都係咁

你問任何一個對大陸culture有少少認識嘅都知道一定係支那表情包 ip都唔駛check得大陸人咁鍾意用張學友呢個表情

又諗返起BIO隻野個密碼

反觀香港 一定奶到爬係度 仲會永久封玩家

香港都有班人話打機唔講政治
注資都算啦 有幾多間母公司冇比中國注資 唔好好似共雪咁奶咪算囉
屌你連中資全資遊戲都要去玩咁就冇救啦 咩LOL 手遊課金game

張學友張圖係香港玩先,係佢地拎咗嚟用，得熊貓係佢地

仲要唔知點解佢地對呢d表情包好鬼自豪

respect
其實講真
咁樣先係可持續搵錢

聽個fd講，琴日d支那喱冇得打王者，涌晒入去傳說主動撩交嗌
話全國哀悼一日，傳說仲有機打，係咪台獨乜乜柒柒，拗左成日

去下app台睇下班廢柴

支那驚 唔玩啦

lol都冇停

好型

App屎台：政治歸政治

禁咪係傳說狅叫China Virus
Hong Kong independent

我諗去到今日 係最多人識依隻game嘅時候感動

係咪要全世界改番個光復遊戲界既網名？

佢有個電話遊戲 bound strike
玩咗陣感覺唔錯，課咗少少新手包試水

respect, 咩game? 想down黎支持下

Hong Kong independent都叫挑釁

下個月就關服喎

咁要點

劍3,好似已經停晒成個巴哈都係度say goodbye

傻啦，睇下App 台班支那狗奶撚到發發聲

邊個唔跪689就會岀信屌佢

型到

風骨

問題係巴哈啲台仔好鐘意用
有唔知有明知都照用

支那人好多事幹

但不得不承認
香港d改圖meme水準停滯不前
可能香港人鐘意用icon多d

可否幫幫手 ?

東江水都係大陸嚟，乜乜乜

屌你真係唔識架喎

型撚到

睇番前兩日Apps 台啲連登仔

respect台仔

唔知佢地洗唔洗賠錢...合約應該冇寫呢啲terms

人不辱華，中自辱

屌你老母臭化閪啲核突支那表情包留返你自己收埋打飛機得唔得咪撚貼出黎有礙觀瞻啊屌你老母

使撚去app台咩
直接碌上去lol post咪得

係腰骨呀

好想移民台灣

反觀app台碧藍post呢d撚樣

好想知台仔係隻驚度講左乜嘢

中國武漢肺炎囉

原則呢d野就係不容有破壞既先例.

Dllm 仲以為講左啲乜嘢
講事實咋喎

型撚到震

蕭老闆好型

Respect

不要分那麼細，一齊推上Twitter聲援
求Twitter戰線link

你是中國人嗎？

做人做狗自己揀

dusk diver話係佢
同埋閃電狼（電莖隊）都係佢
但唔知係全資定點

順帶一提
上個post講怪物彈珠都係黃

型到炸裂 同埋我眼見全體玩家都一致感謝網銀

台仔好鐘意用嫁

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

所以在此勸下大家
西山居可以二話不說因為政治理由禁左隻game言

用小米既人請爭氣d 用下其他品牌

無論係金山軟件定係小米
都係雷軍既公司

呢啲只係上連登既偽黃港豬

係上連登既支那人

香港人成日笑人台狗
點知毛都比唔上人地

唔玩支那GAME無咩問題

無水飲會死
無GAME玩殺老母架

好撚型

希望香港人學習到嗰種骨氣

yes,唔稱得上偽黃，連中立都唔係，佢已表明態度撐支那

即係3毛囉

講緊原廠要賠錢比網銀

大陸玩家話中國必勝 點都唔洗賠 灣灣敢來拿嗎

然後個個課左幾皮至十皮係大陸ser撐原廠

CCP Virus

去巴哈幫手

咁啱睇到

得你想清算咋 不知幾多人仲玩緊騰訊Game

利申 唔係我

jeng

朝早入過幾個版都係反支佔多
頭先又入去睇下
再睇下d發文時間
lunch time之後就開始多滯台支洗地黨政治歸政治撚出沒

好撚型呀

以前台灣 Game 係主流，一個個大盒放書架。
之後鬼佬 Game 贏畫面同玩法，再有互聯網先消失。
幾時台灣先可以再振興軟體產業，例如代理繁體版本。
香港台灣都有兩千幾萬人，未計海外有幾多人。
你簡體一樣可以跟繁體出，冇得係大陸落地無問題。
以前未有大陸市場咪又係一樣咁做。

呢樣真但無計 騰訊已經成功入侵曬香港既遊戲公司 真係要你自律唔玩先得

我曾經都玩過支那game 不過轉日本itunes就冇再玩過

今日先知原來係學友

遊戲中也有捍衛自由

吔屎呀你咁出名都唔識

騎空士表示

只係唔想佢太多幻想，好多【香港】人仲玩緊